賣一部全新S8+ 64Gb 黑色

電訊商送，星期二到貨，全新未拆封
有意TG HKGIPHONE

20

拍賣大會開始

50

4100

屌 你個名

45000

巴打有意放幾錢

先達岩先問過收5100 全新, 想放5400- 5500左右
應該都平過市價嫁啦

不懂規矩

咁你咪去先達放囉，係度放拓咩

可以做後備機，兩百ok?

5101
高過先達

5102

5103

5104

4千萬零1蚊，無得再高喇！

你唔撚識字定係閱讀有問題?

算啦
你放平過先達佬就連登有愛
貴過就屌你老母喇
你都係去第二度放啦

BTW : 你想放5400-5500依加難D
大鋪都係差唔多價
可能有信用卡 Discount 同贈品
好似下個月Note 8 同Iphone 8出

5200 同你要